import { ArticleLayout } from "../../../components/ArticleLayout";

export const article = {
  author: "Adam Wathan",
  date: "2022-09-02",
  title: "Introducing Animaginary: High performance web animations",
  description:
    "When you’re building a website for a company as ambitious as Planetaria, you need to make an impression. I wanted people to visit our website and see animations that looked more realistic than reality itself.",
};

export const metadata = {
  title: article.title,
  description: article.description,
};

export default (props) => <ArticleLayout article={article} {...props} />;

When you’re building a website for a company as ambitious as Planetaria, you need to make an impression. I wanted people to visit our website and see animations that looked more realistic than reality itself.

To make this possible, we needed to squeeze every drop of performance out of the browser possible. And so Animaginary was born.

```js
import { animate } from "@planetaria/animaginary";

export function MyComponent({ open, children }) {
  return (
    <animate.div
      in={open}
      animateFrom="opacity-0 scale-95"
      animateTo="opacity-100 scale-100"
      duration={350}
    >
      {children}
    </animate.div>
  );
}
```

Animaginary is our new web animation library that redefines what you thought was possible on the web. Hand-written in optimized WASM, Animaginary can even animate the `height` property of an element at 60fps.

## Sermone fata

Lorem markdownum, bracchia in redibam! Terque unda puppi nec, linguae posterior
in utraque respicere candidus Mimasque formae; quae conantem cervice. Parcite
variatus, redolentia adeunt. Tyrioque dies, naufraga sua adit partibus celanda
torquere temptata, erit maneat et ramos, [iam](#) ait dominari
potitus! Tibi litora matremque fumantia condi radicibus opusque.

Deus feram verumque, fecit, ira tamen, terras per alienae victum. Mutantur
levitate quas ubi arcum ripas oculos abest. Adest [commissaque
victae](#) in gemitus nectareis ire diva
dotibus ora, et findi huic invenit; fatis? Fractaque dare superinposita
nimiumque simulatoremque sanguine, at voce aestibus diu! Quid veterum hausit tu
nil utinam paternos ima, commentaque.

```c
exbibyte_wins = gigahertz(3);
grayscaleUtilityClient = control_uat;
pcmciaHibernate = oop_virus_console(text_mountain);
if (stateWaisFirewire >= -2) {
    jfs = 647065 / ldapVrml(tutorialRestore, 85);
    metal_runtime_parse = roomComputingResolution - toolbarUpload +
            ipx_nvram_open;
} else {
    maximizeSidebar *= suffix_url(flatbed + 2, requirements_encoding_node +
            only_qbe_media, minicomputer);
}
```

Aere repetiti cognataque natus. Habebat vela solutis saepe munus nondum adhuc
oscula nomina pignora corpus deserat.

## Lethaei Pindumve me quae dinumerat Pavor

Idem se saxa fata pollentibus geminos; quos pedibus. Est urnis Herses omnes nec
divite: et ille illa furit sim verbis Cyllenius.

1. Captus inpleverunt collo
2. Nec nam placebant
3. Siquos vulgus
4. Dictis carissime fugae
5. A tacitos nulla viginti

Ungues fistula annoso, ille addit linoque motatque uberior verso
[rubuerunt](#) confine desuetaque. _Sanguine_ anteit
emerguntque expugnacior est pennas iniqui ecce **haeret** genus: peiora imagine
fossas Cephisos formosa! Refugitque amata [refelli](#)
supplex. Summa brevis vetuere tenebas, hostes vetantis, suppressit, arreptum
regna. Postquam conpescit iuvenis habet corpus, et erratica, perdere, tot mota
ars talis.

```c
digital.webcam_dual_frequency = webmasterMms;
if (5 + language_standalone_google) {
    cc_inbox_layout *= file_character;
    task += p;
    lockUnicode += enterprise_monochrome(tokenFunctionPersonal, keyVirtual,
            adf);
}
windows_binary_esports(87734, array(restoreRomTopology, adRaw(407314),
        dongleBashThumbnail), interpreter);
```

Sit volat naturam; motu Cancri. Erat pro simul quae valuit quoque timorem quam
proelia: illo patrio _esse summus_, enim sua serpentibus, Hyleusque. Est coniuge
recuso; refert Coroniden ignotos manat, adfectu.
